Hans Jürrisson maksis oma poolt antud tähe lepimise järgi 14 Märtsist s.a. Liesu Ojakääral 25 rubla wälja. Pääkohtumees Andres Ekbaum [allkiri] Kohtumees Peet Amann [allkiri] Kohtumees Tõnis Friedrihson Kirj. [allkiri]
